{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_103816",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "프라움레스토랑"
    },
    "text": "プラウムレストランは、南楊州市臥釜邑に位置するイタリアレストランです。 ブランチタイムは毎日10:00~11:20で、一般営業時間は毎日11:30~21:30です。 ラストオーダーは20:30までです。 パスタデーは毎週火曜日(祝日を除く)に行われ、15:30~17:00まではブレイクタイムです。 パスタデーは予約を受け付けておらず、テーブルの利用時間は1時間に制限されます。 団体予約でウェディング、1歳の誕生日祝い、企業宴会なども可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "プラウムレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プラウムレストランの営業時間は毎日11:30~21:30です。"
        },
        {
            "question": "プラウムレストランのブランチタイムはいつですか？",
            "answer": "プラウムレストランのブランチタイムは毎日10:00~11:20です。"
        },
        {
            "question": "プラウムレストランのラストオーダーは何時までですか？",
            "answer": "プラウムレストランのラストオーダーは20:30までです。"
        },
        {
            "question": "パスタデーはいつ行われますか？",
            "answer": "パスタデーは毎週火曜日に行われます（祝日を除く）。"
        },
        {
            "question": "パスタデーのブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "パスタデーのブレイクタイムは15:30~17:00です。"
        },
        {
            "question": "パスタデーは予約できますか？",
            "answer": "パスタデーは予約を受け付けていません。"
        },
        {
            "question": "団体予約できますか？",
            "answer": "はい、団体予約は可能です。"
        },
        {
            "question": "プラウムレストランではウェディングの予約を受け付けていますか？",
            "answer": "はい、プラウムレストランではウェディングの予約を受け付けています。"
        },
        {
            "question": "プラウムレストランでは誕生日祝いの予約を受け付けていますか？",
            "answer": "はい、プラウムレストランでは誕生日祝いの予約を受け付けています。"
        },
        {
            "question": "プラウムレストランでは企業宴会の予約を受け付けていますか？",
            "answer": "はい、プラウムレストランでは企業宴会の予約を受け付けています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 163,
        "QA": 371
    }
}